想問下 adata ssd 係咪真係好廢

上網見人話adata其實唔襟用
見到 ADATA XPG SX6000 Lite 1TB 好平
但係又驚用一兩年就壞
想問下係咪真係咁易打柴

我隻sp550一出就買用到而家

SP920 256GB一出用到依家
最近買埋SX8200 1TB裝落Macbook

有兩隻 用左幾年無問題

廢得過Hikvision?
屋企隻SP920 用咗4年極安好

我都係,無乜必要都未換住

ssd係睇用料 之後先睇牌子造工

睇手神. 我隻美光三個月就壞撚咗

sp640用來插ps4冇問題

4-5年前買左個sata ssd重用緊

不過用過Nvme 之後，就番唔到轉頭

sp920用左4年

快好多？

用過三隻2.5吋，三隻都有問題

Sp920 128gb 做系統碟，用咗差唔多四年都仲好ok

應該係 120 gb

同樣SP920 256GB 又係一出用到依家

我都係SP920 256銀殼
一代經典直到換左黑色殼

同樣銀殼

用緊xpg sx6000
完全無問題好爽

講真你比得d個價有咁嘅表現仲想點

我夠想用intel ***

有budget 邊個唔識用三叔?
買咩都有機會一兩年加柴

一隻兩三年 壞左
一隻三個月壞左

係咪我唔好彩

我有隻12年用到而家完全無事

希望我隻8200 pro 頂到幾年啦 做os 系統
琴日先入手